[SPUNK] Apink討論區(32) 宅女瓏又拍劇又同普美去叢林

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

全新排版, 已精簡頭版, 請細閱第一頁各資訊

最新專輯《Pink Up》公開發售喇
全新主打《FIVE》

MV:
와요 와요 와요 와

Apink（韓語：에이핑크）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的,第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:
박초롱 (朴初瓏- Park Cho Rong)

隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
出生地：韓國忠清北道
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

윤보미 (尹普美- Yoon Bo Mi)

隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
出生地：韓國水原市
綜藝節目:
2013 - 15年 MBC every1《Weekly Idol》主持
2015年 MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》
2016 - 17年 MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員)

정은지 (鄭恩地- Jeong Eun Ji)

隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
出生地：韓國釜山廣域市
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

손나은 (孫娜恩 - Son Na Eun)

隊內職務：副主唱、門面擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
出生地：韓國首爾江南區
電視劇：
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
2013 – 14年 MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee)

김남주 (金南珠 - Kim Nam Joo)

隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
出生地：韓國首爾瑞草區
綜藝節目：
2015年 MBC《My Little Television》
2015年 JTBC《我去上學啦》
2015年 MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》
網絡劇:
2015-16年 NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠
2017年 NAVER tvcast《淘氣鬼偵探》飾演 玉珍京

오하영 (吳夏榮 - Oh Ha Young)

隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
出生地：韓國首爾陽川區
綜藝節目：
2014 – 16年 MBC every1《Weekly Idol》客席主持/主持
2016年 SBS《叢林的法則 (巴布亞新幾內亞篇)》
2017年 SBS《遊戲樂樂》

已離團成員:
홍유경 (洪瑜暻 - Hong Yu Kyung)

隊內職務：Vocal 領言
出生日期：1994年09月22日（處女座）

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

主打: I Don't Know 몰라요
MV:

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

主打: My My
MV:

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

主打: NoNoNo
MV:

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

主打: Mr. Chu (On Stage)
MV:

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

主打: LUV
MV:

迷你六輯
《Pink Up》 2017年6月26日

主打: Five
MV:

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

主打: Hush
MV:

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

主打: Remember
MV:

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

主打: 내가 설렐 수 있게 (Only One)
MV:

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

主打: 별의 별 (Cause you're my star)
MV:

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

個人專輯：
恩地迷你一輯
《DREAM》 2016年4月18日

主打: 하늘바라기(Hopefully Sky)
MV:

恩地迷你二輯
《空間》 2017年4月10日

主打: 너란 봄(The Spring) (Feat. Hareem(하림))
MV:

日語單曲及專輯：
日語單曲
1st Single《NoNoNo》2014年10月22日
2nd Single《Mr Chu》2015年02月18日
3rd Single《LUV》2015年05月20日
4th Single《Sunday Monday》2015年11月8日
5th Single《Brand New Days》2016年03月23日
6th Single《サマータイム！》2016年08月03日
7th Single《Bye Bye》2017年03月29日
日語專輯
Japan 1st Album《Pink Season》2015年08月26日
Japan 2nd Album《Pink Doll》2016年12月21日
日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

數位單曲：

單曲
恩地 - 《마니또》(Manito) 2017年09月09日

混音單曲
《It Girl》2011年06月13日
《BUBIBU》2012年07月06日

紀念單曲
出道一週年 - 《4月19日》2012年04月19日
出道一千日 - 《Good Morning Baby》2014年01月13日
出道四週年 - 《새끼손가락》(Promise U) 2015年04月19日
出道五週年 - 《네가 손짓해주면》(The Wave) 2016年04月19日
出道六週年 - 《Always》 2017年04月19日

OST 作品
[Apink] 守護老闆OST -《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.1 -《All For You》 2012年08月28日
[仁國&恩地] 回答吧1997 OST Part.2 -《우리 사랑 이대로》(Just the way we love) 2012年09月04日
[恩地] 3Days OST Part.2 -《그대라구요》(It’s You) 2014年03月05日
[普美] 썸남썸녀 OST Part.1 -《Lovely해》2015年06月16日
[南珠] 더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST -《The Magic》2015年09月24日
[普美] 灰姑娘與四騎士 OST Part.4 -《Without You》2016年08月28日
[恩地] 大力女子都奉順 OST -《그대란 정원》(You’re My Garden) 2017年02月24日
[普美&南珠](Apink BnN) 學校2017 OST Part.6 -《I Pray 4 You》2017年8月13日

合作曲
耀燮&恩地《Love Day》2012年03月13日
賢勝&恩地&南珠《A Year Ago》2013年01月03日
許閣&恩地《Short Hair》2013年05月31日
Cube家族《크리스마스 노래 》(Christmas Song) 2013年12月03日
勇敢兄弟&普美&南珠 (BnN)《My Darling》2014年06月27日
許閣&恩地《이제 그만 싸우자 》(Break Up To Make Up) 2014年07月08日
陸性材&南珠《사진》(Photograph) 2015年06月02日
[Sugarman] 普美&南珠《잊었니》2015年10月21日
[Sugarman] 普美《Sweety》2016年06月01日
Summer 11 (普美&南珠)《Merry Summer》2016年07月20日
許閣&恩地《바다》(Bada 'Ocean.wav') 2016年07月21日
M.I.B (Feat. 普美)《너부터 잘 해》(Let’s Talk about you) 2013年12月02日
Jiggy Dogg (Feat. 夏榮)《제일 잘한 일》(The Best Thing I Did) 2014年07月30日
David Oh (Feat. 普美)《알아 알아》(I Know I Know) 2015年5月11日
尹賢尚 (Feat. 普美)《밥 한 끼 해요》(Let’s Eat Together) 2015年09月24日
Damiano (Feat. 南珠)《달다 지금》(Sweet Now) 2015年10月28日
HANHAE (Feat. 恩地)《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日
MC 夢 (Feat. 恩地)《널 너무 사랑해서》 (Visual Gangster) 2016年11月01日
[Hip Hop Nation 2] Microdot&Basick&創造&Joo Suk (Feat. 南珠) 《따분해》(Boring) 2017年01月04日

演唱會：
演唱會：
《Pink Paradise》

韓國場・新加坡場・上海場
2015年1月30/31日・2015年3月22日・2015年5月30日

《Pink Island》

韓國場
2015年8月22/23日

《PINK PARTY：The Secret Invitation 》

韓國場
2016年12月17/18日

TOUR：
Japan 1st LIVE TOUR 《Pink Season 》

名古屋・福岡・大阪・東京・東京
2015年9月3日・9月5日・9月21日・10月4日・10月12日

1st North American Tour 《Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016》

Vancouver・Dallas・San Francisco・Los Angeles
2016年1月5日・6日・8日・9日

Japan 2nd LIVE TOUR 《Pink Summer 》

北海道・東京・東京・大阪・福岡・愛知
2016年7月7日・9日・10日・16日・18日・23日

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR 《 PINK AURORA 》

台北・新加坡・香港
2016年11月18日・11月25日・2017年2月19日

Apink “PINK UP" ASIA TOUR 《 PINK UP 》

香港・台北・曼谷
2017年9月23日・10月8日・11月4日

APINK - HKG/LI HKG [SPUNK]網頁仍在建立中[過渡期專用]

APINK - 中文應援教學

官方週邊產品一覽:

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

綜合資源整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (極度推薦):

各飯站網址及SNS:

成員經典片段:

Plan A新位置:

Apink (에이핑크) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Apink Official Instagram Page

已認證成員 Instagram
初瓏:
普美:
恩地:
娜恩: (舊marcella_the_naeun)
南珠:
夏榮: (舊o_h_y_y)

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及[ size=1 ]，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

SPUNK 命名起源

昔日舊POST:
HKG:
LI HKG:

開POST TEMP:

Steve_Rogers巴打整理 Apink 小卡交換 google form:
Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

Apink 日單ByeBye 小卡交換:

Apink 恩地 Solo 공간 The Space 小卡交換:

Apink Pink Up 小卡交換:
填表:

結果:

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

Apink 第三場演唱會 - Pink Party
HK Golden Panda大米應援. 腦魔衝出香港

新飯留名

記得投票

霸清

留名

post霸唯飯

嬌哥

新飯留名

貼本命都比人話

講笑錫返

新po留名
期待瓏瓏新劇

新post 留名

我以為你話你係po霸既唯飯

新po留名

今晚BOF表演

新post 留名
瓏瓏有工開

地哥好似仲面青青咁

蝦套衫好靚

仆住過泥留名

瓏B做po標題wo~緊喺要留名啦

新post留名先

我愛宅女瓏留名

新飯留名

請問呢個女仔幾多歲? 係咪18?

黎名

仲未病好又要長途車衝落釜山開show
都唔知今晚有無得番自己屋企訓

NEHK又追到去韓國

難得嘅新po留名

娜恩電死我啦 好靚

新post新飯留名

男人死開啦

恩地

仲要趕返去拍劇

成日都整親同病....

新post留名
妹妹line成日著少布
此風不可長

減肥減到身子差哂

又整親

娜恩件衫

恩地 只旦求你身體健康呀

唔單係恩地呀
呢排都病左幾個
6波身體為上呀

好假，但好正

心痛死 一定要小心身體呀

太短啦唔可以架

新飯留名先
睇見今日地B咁我個心好撚痛
最緊要佢地身體健康
我願意幫佢地頂哂啲病痛

普美飯拍

女神飯拍

掟巴

今日女神有種墨筆難以形容的美

而且韓國依家其實好凍 啲人已經着哂厚褸 見到佢地啲衫都覺得好凍
不過要表演冇辦法 希望佢地唔好冷親 小心身體

女仔著西裝look好吸引

好靚呀
睇埋今日表演條片仲吸引 臨尾果下轉身

普美今日又係好正

]
派糧了

迷珠

呢個係咩玩法 點解投個票都咁難

恩地 心都痛埋

我琴日都試左幾次先得

呢幾張表情一流
靚到cls

早

恩地快d好番呀

Good morning baby

早晨

今個禮拜終於有得睇瓏美去叢林

早晨 留名

一早起床來留名

美人啊 美人啊

仲有得睇瓏瓏bobo

日碟個人盤 天仙瓏瓏呀

呢張女神加埋d燈光影到好有feel

收嗲啦

仲諗住唔買日專
睇嚟唔買唔得了

嬲到要po3次

應該真係好嬲

一陣3點Vlive有瓏瓏新劇記者會睇

瓏瓏

好細粒

假波世一

恩地:唔係我矮 係呢個世界太大

朴初瓏演員

瓏瓏新劇大發

繼續瓏瓏

呢張加埋幅畫勁似幼維園小學生

好多瓏

加番黃色係頂帽上面 似足日本小學生咁

瓏

眼神

好得意

差張凳

[突發]吳夏榮同波咪突然係街上面開fm

大人國與小人國

痴線忙內高成大半個頭

有無圖

蝦翁ig

司機與乘客

兩個痴線婆

笑死

痴線

兩個試下唔好咁痴線

無得試
本性難移

新帖留名 繼續抄返之前的一堆地址

普美新劇(今生是第一次)

睇唔慣簡中? VIUTV 都有上
有繁中啊, 請移玉步至Viu(考睇字幕能力的Viu )

睇到尾真係笑死

169同163喎

係180同163

6cm差咁多

新POST留名

7bubu

只有我可以撒嬌.gif

初瓏一千零一招撒嬌

今次叢林好似都有

召喚埋luv阿婆衫版

其實我原本係諗緊依個

呢張先係王道

全部都好cute cute

轉頭恩地又投訴佢兩個一齊玩

又呷醋

恩地呢排拍劇咁忙
有時間淨都休息啦

早晨 一陣有得睇瓏

有得睇了

第一集得頭尾有瓏瓏
好尾機

初戀既感覺

Good Morning Baby

番工睇完第5集終於多番D普美

瓏瓏呀

瓏巴早晨

睇到最後我係條街大大聲笑左出黎

講起就心痛

第一集好少瓏
但正到痴線

一個鐘後已經出左中字
一陣可以睇多次

瓏個套劇首主題曲好好聽 有冇人知叫咩名

睇個陣問左siri
佢話唔識

要今晚先有時間睇

j for joo

想問下瓏套劇係逢星期幾更新
想出多啲再睇

普美同瓏都有劇睇
遲啲仲有恩地
雖然好開心
但冇乜時間睇

劇真係睇cut算

down哂落電話朝朝放工放工啱啱好睇完一隻

網劇咁短好快睇完姐

一集幾多分鐘啊

20分鐘左右

終於有ac了 本命肥波

逢星期二,四 每集得廿分鐘左右

20分鐘岩岩好

唔夠喉

徐智慧

係咁loop開頭瓏瓏怕羞樣

有兩個肥波
真假肥波

假

要追了

新飯新post留名 多多指教

名門淑女波

唔係日日都沖涼

你個名

靚女唔沖涼都係香噴噴

91line 一家親

瓏瓏撒嬌

忍唔住睇左 my make up

放工又要睇多次瓏瓏奶音演技
Na makeup

浮誇瓏

究竟初瓏d頭髮要幾差先可以一撞到就"kick"住男人件裇衫

第5集已上傳

今天這集明天放學後上傳, 如急的朋友講看VIU

忙內

一定係個男人扮晒野用隻手捉住瓏瓏d頭髮

A lot of romantic scenes

可以棄劇了

嬌小玲瓏

可以召喚定光洙晏爹圖了

咁樣睇又冇個日條片差得咁遠

原來初瓏識彈結他

唔係bobo就得

求神拜佛果幕係男主角ff出嚟嘅 唔係真嘅

冇事嘅

又變番一樣高嘅

夏榮屈膝掛

仙女呀

等巴打劇透完先睇

好靚

求遮面gif

好有初戀既感覺

Plan緊十二月韓國 想問下六波到時會有咩活動會出席

第二張

12月咁耐d schedule仲未有噃 傳說既韓場con未有聲氣 如果月尾會有年終果D囉…..
買飛入去睇勁貴

諗返起
肥波: 蝦翁呀⋯蝦⋯蝦翁呀⋯唉⋯⋯

有聲有畫面

年終最岩d芯睇

終於做到野

通輯令咋 仲未捉到

唉
快啲完事好嗎

背影

十二月韓國
都諗緊會唔會撞到有活動 上次撞正恩地又冇睇到
芯 不了

30幾歲人仲得閒搞咁多野
唔係痴線佬就變態
快啲捉佢入冊啦

早晨一推 你睇 個太陽升起啦

早晨
娜恩最新廣告

唔好十二月中開con呀
走唔到

意粉廣告vs雪碧廣告

唱作小清新

見到娜恩食得幸福

恩地新劇預告
11月24日

yes, 我要親自揼舊番梘畀佢汁

我娜又正咗咁多

不嬲都正

拍完呢個之後又可以番去拍calobye搞人減肥
all planned

今生是第一次又見

何清

乜水？

你睇下瓏套劇咪知

係普美呀

娜恩新廣告？

yes 應該呢個禮拜內有得睇

cf女神

Ba ching

正呀 呢啲大公司應該播放率多好多

[2017-10-25] (新聞）
[단독]걸그룹 에이핑크, 日소속사와 계약 만료..팬클럽 해산 예정 "日 활동 내부 조율 중"
Apink,與日本所屬社合約完結..將會解散Fan Club "今後的日本活動正在進行內部討論"
日本Fan Club ‘JAPAN PANDA’將於明年1月,宣布解散

娜恩呀

日本gg

下
點解會咁

會唔會簽過間好d…？

娜恩自從new face之後係咪紅左好多？
雖然之前都紅

女神竟然自動wink

真係梅花鹿

嗚呀

今日好多女神相

black naeun

有冇人搵到瓏瓏套劇開場個首歌

姐係唔再攻日
係咪攻返本地

ChoBom ChoBom

寧願佢哋專心韓國
唔洗咁辛苦

今時今日攻日既團實在太多
專心返韓國未嘗係一件壞事

My Lovely Girl

舊片重溫
至愛歌曲之一 Lovely Day - 初瓏飯拍

我諗佢哋唔會放棄日本市場，可能搵過第二間

日本市場好似都成績唔錯

瓏瓏同普美一齊果陣特別開心

Happy virus 傳染力超強

好似一般又無以前d攻日團賣咁多 我都唔知算好定唔好

我都覺 Plan A喎

第六集已上傳

我愛瓏

我諗任何人同普美一齊都會好開心
只要佢唔怕羞

綜藝之神

痴L線

攻港啦

好似進化左

呢個先係

又有得睇瓏瓏了

第二集得十分鐘
已經有中字

今集瓏瓏鏡頭1分鐘都冇

又要等下個禮拜

明明淨係得幾集 點解號稱浪漫劇女主角得咁少戲

妹妹line

頭髮 襯衫

Good Morning Baby

可能下集20分鐘全部係瓏同男主感情線呢

聽日有得睇

能夠駕馭粉紅色嘅人又嚟喇

下面chomi five得好開心

成員招黑圖

愛到盡頭便是黑

密集夏榮圖召喚

差恩地 娜恩 普美 有無清貼埋出黎

密集系列

Take my money

要買了

極度不安

將軍何出此言

劇透左又可以唔洗睇

娜恩果張好不安

不過都係好靚

計劃通!

個個SPUNK都好有錢周圍去

唔係我去呀
我好窮

正啵

5期

Orion MV

聽日 5點公開

巴里巴里

仲未到貨
feelsbadman

雨䄛同袋一齊著

癡晒線 我瓏會唔會太靚

我黑瓏世界級

點解網劇都唔係跟住固定時間播

得8分鐘左右

聽日有初普

melon 嗰個點投票，唔識韓文

明知係假都心甘情願比佢呃

超正
真波假波
肥波瘦波
長髮短髮波
都一樣勁正

大神

呢位巴打真係一心向普美

太得意喇
無計

依個假 真普美仲正

早晨 5點有orion mv睇

Good Morning Spunk

今晚就有初普叢林睇啦

我係普美黑粉
好污糟，成日唔沖涼

麼牙

眼鏡波

唔沖涼波

左邊個大波手臂粗過我大脾男人死開D啦

娜恩雪碧廣告已出

youtube方便D

正呀 終於有得睇

痴線普美

佢又唔記得食藥

好嘈呀

珠女做得好呀, 推佢出去, 鎖埋度門

仲有5個鐘有MV睇

普美sexy dance

吃貨夏榮

吃得是福

4粉去拍團綜

Chorong & Hayoung at the opening event of a luxury beauty collection pop-up store at Lotte World Tower in Jamsil.

真假忙內

偽忙內line去D&G

珠拍Romeo & Juliet既話劇

企埋一齊真係會覺得夏榮先係最大個個

初瓏妹妹 夏榮姐姐

好明顯嘅差異

幾時會有中字睇

6cm

蝦翁:我係成員入面最大果個

得番4丁友

另外兩個就係去咗上面D&G?

夏榮西裝長褲個look好成熟高貴 好靚

一陣五點又orion mv 又有put your hands up睇

唔介意既話秒拍頂住先

逃出game

應該係

第一張夏榮教父咁款

忙內大人氣場好大

女巨人

睇Put Your Hands Up先

好好聽 好好聽
好靚 好仙
I miss you now

好聽
好靚

Orion

本來唔課日專
但今次要破戒課金了

好正

Orion mv好高質 六個都好靚

快啲出中字啦
好想知歌詞咩意思呀

呢套衫世界級

蝦carry

夏榮

日本d MV造型勁靚

呢幾張真係世界級

靚到冇得輸

男友觀點圖

抒情歌真係好正

無得輸

知道d歌少得滯 係mv落番功夫

個mv 好正

首Orion 改編？咁耳熟嘅

今晚叢林幾點有得睇

正啊, 又可以轉做呢首MV了...

我愛Wallpaper Engine

無記錯係今晚9點播, 預聽日/今晚凌晨有中字

BTW 聽日紅日放假! 如朝早出我可以朝早上傳

小普美

十月巴

有架勢

chomi

高質gif

痴線今次個mv同首歌都世界級

尹師傅!

初普

叢林

【版权韩剧 TSKS韩剧社 原创翻译制作】◇JTBC金土剧◇《触不可及》[主翻：懒公主 云 LEE 柒柒 演员：晋久 高俊熙 郑恩地 金成钧][欢迎合作发布]11.24首播

ts做啊

btw呢套野得12集

希望多d鏡頭

唔多鏡頭 我罷睇

今次終於有日系feel

睇落應該都好睇既

開頭有少少似Bye Bye

呢個係咩嚟

而家見到佢地就諗起
初瓏 普美 初普。。初普。。初普

第九隻日單 orion

講完自己都忍唔住笑

恩地因健康理由不能出席28/10富川市民音樂會

仲未好返

拍劇咁辛苦 抖下好過啦

呢排睇落都無乜精神
寧願佢休息下

忙到唔得閒訂 到時衝老現算

busan 清 高質gif

Apink連日文原創歌都係咁高質。

跟住過多幾日又要去秦國......

穿越時空

YouTube既簡介：
たいへんお待たせしました！
Apink 9thシングル「Orion」Music Video フル・バージョンを公開しました！
大切な人との出会いと別れ、そして今でも変わらない想いを描いたApink日本オリジナル楽曲で初のバラード曲となる今作では、各メンバーが、遠くに行ってしまったり会えなくなってしまったりした「君」へ思いを馳せて、今でも変わらぬその想いを、個々の切ないイメージ・シーンで表現した感動のミュージック・ビデオに仕上がりました。バラードでしか見ることができない、メンバーの大人びた表情にも注目です！

簡單講首歌描寫與心愛之人相遇與離別，因「你」已遠去而未能再會，但至今仍未改變對「你」的愛意和思念。

女主角點都會有鏡頭嘅

真係休息好過

啲歌詞又幾好

之前都無見要skip咁多公演同團綜 恩地今次拍劇好似辛苦咁多咁既...

係喎 不知不覺間又就到秦場 地b快d好返

d歌詞好靚 個故仔

早晨
希望恩地可以休息多啲

今次日單好正

呢排對TVN又失去左信心

新歌MV正

普美呢？

要落埋水

Puma瓏瓏

繼娜恩有Adidas

Puma 代言人

上次演歌都係啦，showtime都有幾集無佢，仲入埋廠添

豹馬瓏

[DA:收視率] ‘叢林的法則’ 普美 Abanero(哈瓦那辣椒) 吃放, 最高一分鐘…13.6%

大發

有普美就會高收視

13.6% 喺韓國綜藝嚟講真係好高

太搞笑

娜恩女神派糧

段落收視姐 ...
如果成個節目都收足呢個數就爽 ... 不過係幾好睇既 ...
瓏瓏都唔錯 ...

女神派糧

好睇呀 鏡頭幾多 件雨褸好搶眼

見到下一集預告入面既瓏瓏好心痛

無事既 當磨練下

我地瓏瓏好堅強唔會有事既

好堅強 經常提到瓏爸既教導 合氣道三段比一般女仔堅強

我瓏頂得住既

仲未有中字, 應該因為節日關係人手少左... 睇黎都係要預聽日

來睇，咩事…

肥波有冇事…？

未知呀 下集預告黎

普瓏之叢林冒險文件夾
如忘記了可以在和我共享的那裡找得到, 不需要再次來找地址了

想問係咪得呢兩集有佢地?

同埋想第一集開始睇 ,之前係咪PO過GOOGLE LINK?

日專 買哂ABC會唔會好不智

你唔買仲不智

會 做乜唔買埋通常盤

全餐

有冇wallpaper可以分享下 巴絲們

私心 :

今集開始有佢地, 預播到下個月都有
先發隊你都想睇?>

室友line

原來係咁，我以為ep1 開始有
唔該晒

唔洗客氣

星期日早晨呀

長腿擔當

男人死開D啦

無端端做咩搞人啲頭髮

好肥

早

阿哥仔, 唔該縮開你隻手

會唔會有真波？

條友好7

呢幾日係咁loop orion 真係好正好好聽 睇埋中字歌詞真係

女神

好過送毛

orion真係神曲黎，我平時唔聽日單都忍唔住係咁loop呢首

女人味南珠

嬰兒肌膚

好想遲D有韓文版

瓏瓏招牌笑容 特別係叢林仲有大把

真忙內

比你地講到忍唔住翻睇 明明睇完冇耐
瓏瓏日常講野啲語氣真係超可愛

初瓏bb

[img]
早

down左落電話今日再睇多次TSKS版本

由初出道睇返恩地 點解佢個樣愈黎愈攰咁嘅 好擔心恩地健康
以前睇佢啲live笑得勁甜 mr chu時期正到

SK2

特別係今年，個樣倦到爆，上年希望天空同only one都仲好精神

Ps remember chorus 都係甜到漏

有聲

咁白滑嘅喂！

娜恩接新劇

快手課金

Romeo and Juliet
珠casting相

手臂做咩粗咗咁多嘅喂

想要藍卡

肯定係掛著食啦

肥肥白白咪幾好

大家幾時對d男人咁大敵意
影張相都叫人死開d

有大家咩 唔係淨係得我一個咁叫啫咩

芯瓏

白瓏好惡

肥翻咪幾好

肥波重係好瘦

一日食十餐 好快肥番

太瘦喇

心痛死

新相?? 地b好似笑都無力.....

新

地B

幾時拍完劇.....快啲俾地b抖下啦，未見過男神無晒力.....

化左妝都見到佢好攰

佢就快連笑都冇力

真假忙內去左台灣

係高雄

唔通係battle trip?

睇完心好痛

Orion MV bomi cap圖

陰公豬

夏榮著平底鞋就番妹妹嘅高度

拍緊咩

twitter有人估係battle trip

恩地唱國歌

未見過恩地對眼咁冇神，憔悴左好多咁

掛住以前恩地

今日普美好多鏡頭

個樣攰到

好想即刻飛高雄

雙忙內食雪糕

病咗都唱到好好聽

天生靚聲

好似已經翻左韓國

成塊面睇落都青青地
抖下喇

正喎

攰死恩地喇

唉心都痛埋

求下你休息啦，好嘛

其實咁樣仲出活動好咩 整到個人殘哂唔休息去見人

雖然戥恩地辛苦，但既定工作除咗真係出唔到都好難推既，惟有希望佢忙完一排即刻有得唞。

真普

遲啲仲要開Con
辛苦了

西面普美

聽日放工先睇到呢集

睇完叢林普美再睇今生是第一次普美差好遠

臭寸波

其實今年Apink真係超努力 6個都係幾乎成年冇停過
勤力程度拍得住岩岩出道既新團 7年團仲有咁既鬥志真係
個個不斷拍劇接綜藝 就連宅瓏都上多左好多節目

咁大競爭 佢哋努力+有機會都正常同埋係好事
但佢哋一定要健健康康呀
六波個個都輪流病咁好心痛

你和我 從現在開始 暫時 12345
閉上雙眼 靜靜地站著 12345
你與我暫時就這樣休息一下
就這樣 朝我
過來 過來 過來 來

真係去台灣拍battle Trip

早晨 仲有10分鐘又有瓏瓏睇

浪漫特別史 EP3

其他人係地b solo 果時仲可以抖下，但地b 果輪又受傷, 加solo, concert 仲叢林，地b 呀....

初瓏拍戲腔同SNL個三分鐘女友清純萬歲好似

爬左幾篇都搵唔返恩地張wallpaper

張wallpaper 係好多個頭果張

求share

呢張夠唔夠多

唔係呢張阿

this?

我早幾日post過嘛 所以估呢張

唔係呢張囉
早一兩個月嫁

笑到癲

#182.4cm

呢個笑左

實有張係掛

My my果時個恩地我覺得好靚同好有活力

今年係好勤力，不過要睇住自己個身體

點解你有咁多痴線相

密集圖召喚

因為佢係癡線佬

仲有大把呢類相

娜恩個衰妹又著咁少 瓏瓏幾時先話下佢

開心Share

咪呀你哋！

何ching

密集恐懼症

今次真係要屌下個男人啦

一直都係一路睇一路屌個男人

今集係咁嘗試拖瓏瓏隻手
死變態佬

有冇問過我

恩地既笑容

放開瓏瓏，
唔係劇呢一刻點解我覺得佢個表情係濺男

珠女Fantastic Duo放工

好期待

佢個樣好爽
但係瓏瓏個樣好無奈

劇入面都無咁嬲 至少覺得佢純品
呢個video個樣西到無人有

放開手呀

條片下面加埋個忙內好好笑

喊到劏豬

普美劇 ep7已更新

未睇唔舍普美有冇鏡頭
應該係話已經唔記得左睇直播

多謝負皮先, 咁今日個集星期三先上傳啦, 恩...
同埋補返條link同埋改返個字先

有冇人知浪漫特別史D歌係咩

同問 好有feel

問siri佢話唔知
google naver左都搵唔到

靚到

片尾有寫

男主唱果首聽日出

今集好多鏡頭呀

有相嗎
未開始追

邊個負皮十月巴

唔識打

男：김민규 - 도화지
女：조은애 - 돌려줄래

11月了 仲有幾日就到秦場

鍾意聽日文歌既話可以試下聽pink doll
成隻碟都好高質

普美好可愛

隻隻碟都好高質

最下果張

Thx bro

好可愛

twice 首新歌一日youtube 已經1700萬，FIVE 到出咁耐都係1500萬

views數代表唔到d咩既
啱唔啱聽又係一回事
我就覺得FIVE好聽好多

同twice比views count咩團都死啦
現時同twice可以比YouTube view既應該得blackpink同bts

Twice

佢地啲歌大部分都洗腦
聽得多都有啲厭

算啦 唔好比 講返apink咪算
明明concert應援片仲講無論佢地成績點都係咁愛佢地

六波第一

上面位巴打講得好
同其他團比冇意思

瓏劇Making

無謂去比較 始終大家公司投放既資源唔同

我諗起瓏

咁多行程都冇得做宅女啦

宅瓏

到時放假咪又係係屋企做家務

係時候再去旅行

好想同瓏瓏瘋狂做家務

垃圾twice

仲講

粉絲行為 偶像買單
唔好亂咁講其他團
你講既野隨時會累到apink

男神

賢淑瓏瓏

上面停啦 你自己有意見你既事 唔好係度講連累埋Apink

抱歉

瓏媽媽

正呀

無事無事 講番apink

我娜又正咗

我娜又正咗 [/quote]
著多d 杉

正！

in中東pink we trust

講其他團嘅私下講好啦
我哋呢度講返apink就好了

睇緊降魔的啲乘客同馬國明傾計
諗起恩地The Spring(너란 봄)

等中翻 懶

最底個張

性感小女孩

8集已上傳

有睇

娜恩同我着返多件衫

普美講野勁串 雖然睇唔慣但好搞笑

西面普美好正

作為瓏軍既我已經忍唔住瘋狂地愛上左普美

六個都愛咪得囉

瓏我所欲也 娜恩亦我所欲也

真假都愛

普美愈來愈多鏡頭

好事嚟 最好有支線劇情講下佢

依家咁樣已經好好笑
第8集忍笑果幾下

叢林個為食野同拍劇拍MV好難想像係同一個人

瓏瓏:一齊著長袖表演

做翻佢自己

原來係地區報

浪漫特別法 EP4

鄭恩地演員 型到

好型呀

最鐘意傻瓜普美

今集又淨係出少少 下個禮拜就結局啦

捱多兩集就冇bobo架喇

你係咪打多左隻字
捱多兩集就bobo架喇

等巴打劇透
係未知有無之前我都唔會睇

晏爹!!!!!!!!

其實就算冇bobo 淨係睇瓏瓏春心動個樣都幾難頂

扮啦你！

OST

請問邊度有打工波 中字…？

第一頁綜藝 link入面有

之前有巴打post過

矛盾大對決 又想睇 睇睇下個心痛一痛
之後繼續睇

spunk 世一

下集會因為誤會打架嗎 ?

好滾動
日巡終於出blue ray
仲要咁岩係我有去果場

得咁少集？

岩岩睇完，勁好睇！
打工波 超正

整親手
仲要整燶啲野食

Total 六集

點解得咁少ga

個節目又真係幾得意 普美好落力做真係好女仔黎

mini日專無a版

不嬲都好

睇完佢活動抽瓏瓏水個西樣

下集咪發脾氣懷疑瓏瓏

有心鍾意人又唔敢同人講自己係法官

邊有資格發脾氣

就算647上套劇同瓏瓏bobo
我覺得佢無呢個男主角咁黑人憎

咪臭係 仲要去埋普美套劇搞事

睇見瓏瓏春心動我都有D春心動

My makeup

假普

不得了

睇完佢活動抽瓏瓏水個西樣

下集咪發脾氣懷疑瓏瓏

有心鍾意人又唔敢同人講自己係法官

邊有資格發脾氣 [/quote]

唔知點解我覺得佢笑個陣好咸濕

唔知點解我覺得佢笑個陣好咸濕

教主早晨

早晨

話咁快聽日就泰場

好掛住

原來聽日就係 恩地真係忙到抖到無得抖
留名等睇大神發閃

上次娜恩，今次終於到夏榮

你大我呀?

高清瓏

泰場加油 出完show俾恩地哥抖下佢個樣好攰

面色好左好多啦 早幾日真係面青青

見到真係心都痛埋

化左妝都見到有幾攰，真係好心痛

買買買

皮褸波

熱死

韓國果邊好似轉涼

珠女

佢地去泰國

女神都著樽領初嚟香港

叢林的法則 直播

迷波

新CF

已經到左泰國咩？

呢個表情想殺死我咩

呢個髮型

去到咪熱

又有得睇
只有我才能吃椰子蟹啊

娜恩秦國機場飯拍

即刻除外套

衫都換埋

綠波~

最可愛既檢察官

祝秦國場順順利利

秦國PANDA 幾有心

冇野 ,原來仲係韓國

條片地bb精神返晒

今晚準備回憶多次

係東涌等緊車入去

Leggings女神

挨牆果下得意到

有無晚打KFC食緊野！

又賣斷市

我都想買
利申巴

叢林重未有中文睇

有啦

普美真係好食得

最尾睇到我都想喊

普瓏叢林2017-11-03已上傳

又係瓏瓏

點解福利好似一個場好過一個

應該話香港衰姐

大神 不過真係台場同秦場都好過香港

有咩分別？

人地啫
唔係我

master key?

如果係, 套綜藝勁唔好睇

票卡加手環

有瓏咪又係硬食

我會只睇瓏部份... 其他放棄, 同BTOB個D團綜有得揮

蝦翁跳gashina

瓏瓏撤嬌冬蔭功版

句野真係百搭

蝦翁真係好索

哈哈竟然有人有去泰場喎

恩地 Sexy Dance

南珠 Five三倍速

珠女

ASIA TOUR真係名為concert,實則fan meeting

珠女
果邊有無咁熱呀

今次con既歌仲少過上次fm

新碟都無唱哂
好想聽Evergreen

喜歡妳 那雙眼動人

屌 件衫縛咁高想點

瓏瓏個句係咩意思

仲以為去錯平行世界睇con
啲應援調返轉

叢林見到瓏眼痛。
我個心好撚痛啊

[quote]瓏瓏個句係咩意思[/quote
大約係冬陰公只有我能吃

你講完即刻上網搵黎睇
大約01:00開始
01:08普美應援

其實真係有啲過份

泰場有唱boom pow love

等大神出靚圖

有去？

我都係 瓏瓏唔好喊

923唔delay應該都有

好鐘意普美~~~

多謝十月巴 用唔到電腦用電話睇次次都係得十月巴條 link好順睇到

台場都有？

咁早都有spunk

good morning baby

唔識答你 利申估 唔係真

post 返張靚波

台場有小幸運
覺得923個日無delay恩地會黎到high five

老婆早晨

痴線佬

呢位清好大誤會

呢個一定啦…
港場安排好差…

等韓con算啦

唔夠訓返去訓多一陣先啦

未瞓醒

岩阿 垃圾何進

新帖子的連結